觀奇一套西裝幾錢左右？

諗住造一套普通淨色返工西裝

點解要諗觀奇

而唔係柒牌

咩年代呀仲觀奇
上環永樂街 kinds tailor
3000一套，一嬲兩褲
任試任改

kings tailor

質素點？因為之前係觀塘整過一間伏到仆街 又吊袖又貴

睇你要咩布，一般番工，3000蚊嘅布都夠
佢任試任改，改到你啱為止

有冇$1500-2000 推介？

一般公司都smart casual
除非係保險狗/AA

U記是但啦

校服出名耐用